有無人覺得自己一世都唔會拍拖（21)

一覆post就踩中

點樣覆上一個post

多謝大師賜教

一直分唔清 狗公同主動條界線
依家咁lun你有好似arm

可以放下自己做狗公包袱 有好感主動出擊

copy and paste

毒撚留個名先

Thx

Go
汪汪號！

笑咗出聲

上個po有見你講了

[Tg] 放低TG就會有人搵? (78)

屌你地

好dry喔

係大商場毒自食飯

大師啊 你唔好lun我啦

留名

吉列豬扒
食自己

我都想去外國
前提係要有錢先得

大把 但係唔會有機會講到野

[member]男校受害者路過搞到好似唔識同女仔相處咁[member]

屌個加密柒咗

咁大鑊 你有冇玩 school team或者 joint school呀

我曾經讀男女校 冇一個男同學熟

男女校 裙埋班女仔玩會被成班男仔話狗公
俾人屌

個勢似甩繩既發情麻

預咗架啦，由黎到呢個世界開始…

你同上面位巴打熟啦

可能真係無興趣

咁jsxx個啲呢

男仔既友誼好正

新人留名 出左來做野完全唔知去邊識異性 個人又宅日日放工番屋企

係 一世既兄弟

呢個真 就唔算唔靚仔但感覺上都唔差得去邊 因為識執正自己

真係笑撚左
呢個post元老級別嘅第一戰估唔到咁快就打柴

呢個post充滿負面

同埋真係有乜都心照 仲要冇乜drama

唔知點解 失去咗愛人嘅能力。。
對愛情失去幻想同期待

失過戀？

唔想拍拖

Agger

咁快move on 既……

好易約呀你 雖然我都試過一個星期就約對方出來 太短時間真係好易你野傾

點解呢排咁多圍爐post

一樣, 男女校, 裙埋班男仔玩會比人話發姣

除非同緊當中一個拍緊拖

分左手
已經唔想再拍拖

一來唔想累其他人
二來放唔低佢，做乜都會覺得好對佢唔住

feel到你好大怨氣

撻唔著無感覺

咁要睇果個人肯唔肯講囉 始終啱啱識唔係個個想講咁私人嘅野

真 但夾硬搵野講大家又夾硬搵野應真係好尷尬

無錢無時間，要返6日工
完全唔知點溝女

同人分開個下好痛。。 一陣唔啱又分開，損人又不利己

I’m bro

我個間極多韓仔好記得有個肥仔上堂成日un腳un到成排凳係度震

我差啲就直接出聲屌佢

點牙 首領

點樣脫毒

無同佢地講過野本身對泡菜都無咩興趣

分左手一年 真係覺得自己唔會再拍拖

冇ga拉

咁我睇開歐美同日本個邊呀嘛
孔劉係幾靚仔既不過

你係大師，你先係首領

我地計最高嗰個

上咁耐連登未試過咁火滾
自視過高嘅垃圾

lm 毒撚

有無人30 歲都未拍過拖

咁柒天先係

[Tg] 放低TG就會有人搵? (79)

客觀黎講就係你係咁踩自己唔掂又點點點而又行動力不足

吓 真係笑左

你照下鏡望唔望到自己成PAT屎咁

係度怨三怨四咁有邊個會想埋你身呀ON9

隔住個MON都聞到你陣怨婦味啦

真係頂你唔順

冇返D自信 點去溝人or 吸引人溝
家下係搵另一半 唔係搵主人...

點解一定要有對象?

唔好強迫自己
害己害人

如果一個男仔對住你係咁爆粗 係咪代表friendzone咗你

好有火

真心 唔好為拍而拍

個人經驗話俾大家聽
學語言係唔會識到friend的不要太多幻想

agger

係街度識啦

邊個係米七七 唔識

好似係 就是鼻七？我地個post有好多好高ge巴絲
佢係其中一位 好似係

唔識欣賞

個食肥妹新post好潮

咁唔係妹仔
係巨獸

巨獸
我出大師球都收唔落

因為唔會同啲同學有溝通

無錯

多左果個係。。。

不要再說了

o1兩個月留名
兩個月前仲係再叫春
祝各位昔日嘅兄弟聖誕前出pool

弓起

連登識?

連登點會識到女

緣份嘅嘢話唔埋嘅

咁你係點識?

連登唔係得巴打咩

就到20 頁, 又夠鐘貼喇

呢d 嘢係要長期投資, 短期係冇乜效果嘅

藍唔一定有J, 紅未必係冇J, 自己參透下

藍絲

其實點先可以溝到女

原來出面仲落雨 好彩冇出到去

成班矮仔？

人辦here
我唔會再留tg

真係咁恐怖？

係
痴撚線一訓醒20個以上inbox

狗公feel

唔係呢個問題 係班連登仔太熱情我頂唔順
繼唔繼續我就隨緣既

嚇撚到我仆街 搞到我到而家都唔係好想開tg

係

係啊 諗唔到有咩話題好講

我見證過
好恐怖
動物園個鱷魚群掉塊肉落去咁

但要扮女人先有人加
其實都幾可憐

如果講星座
我會話好中意雙子座
因為撒加真係好型
又係教皇

形容得非常貼切
好睇我係個鱷魚池走番上黎

依家交收

靜既地方都好好 但係係香港好似冇乜d咁既地方

其實沒咩咁大件事，又唔使變左仇家咁嘅

快點來吃我

Sampling bias

有用，但又覺得硬係怪怪地咁

我都好驚
早兩個星期散佐

佢開始淡 咁我feel到
話唔夾 我就忍唔住攤牌
幾日之內就拜拜

無咩後悔
同佢講完再見啦 我都有喊佐幾分鐘咁咯
不過好快就無嘢
可能一齊佐唔係好耐

好得人驚

跟住幾日佢ig就貼同新女既合照

咁又無
不過佢可能覺得我有新仔

係
可能我唔夠鍾意佢掛。。

咁又點解要冷對你？

生日蛋糕切到底會嫁唔出架 絲黎架

咩經驗豐富 咩誤會
唔好咁隱晦好

[member]

望見個post係話唔會拍拖
但係見到大家都仲有心動嘅感覺
好羨慕

心動係有 但亦僅此而已 理智話俾我聽唔會有結果

讀緊U
身邊嘅女仔不論高矮肥瘦，全部都已經有仔
返工又唔太識到
真係覺得自己冇可能拍拖

Some women seem to bloom in their early-thirties. For example.Tracy has bloomed into an utterly beautiful creature. My friend James thinks if a woman without makeup still looks pretty then she's pretty. And there shouldn't be huge difference between with makeup and without.

So sad同你一樣

心動完都只係過客

興趣班潮文召喚

你大把潮文收藏啦

我本身就係潮文

自貼啦 仲講

我只記得你自貼過就夠

屌 又俾你過咗棟

邊個

不如互相考慮下

你是女仔？

我係對所有人都
一開始：Oh幾靚吖
之然：哦
完全冇繼續去深入了解嘅衝動
我寧願將時間擺係工作/興趣上

你是男但未拍過？

你地聖誕點過呀

單獨過

睇似大家都摺埋自己

agger
其實有時拍拖係一個甜蜜的負擔

而且我本身都唔打算生小朋友 想要陪伴其實可以養寵物
所以拍唔拍拖其實對我黎講無乜影響

絕對唔會
一黎我極怕痛 二黎我好憎細路 三黎有無拖拍都成問題

好耐冇睇過
老實講高登D笑點同呢邊個D好唔同

個女主角

我搵到喇

但係我養寵物又唔會嫌煩喎

好快就爆post了
差不多一星期開新post

我咩狗都鐘意

算快定慢

好似係

即係唔係

Why

因為1000